線呔或飄移既時候, 堂軚會自動彈去相反方向?

因為我未試過失控, 想像唔到
有冇汽車專家解答

俾油會自動修正

唔明點解

你轉彎嗰陣放手都會自動回直啦

油門同呔盤個系統係連著
你一踩油,佢detect到你偏左
佢會幫你較番右

平時轉彎放手回軚係回得好慢
但線緊呔好似係即時彈去相反方向

你應該係講緊oversteering
堂軚應該唔會自動扭相反方向
唔排除有啲鋪助系統可以做到，但正常係唔會

即係話, 車身轉彎角度同車呔轉彎角度唔同, 堂軚會自動扭相反方向?

壓力係黎自車呔

最重要一隻手揸
另一隻手托頭

回軚係會指向你架車移動緊既方向，假設跣軚果陣條尾向右甩出去，相對個車頭既方向，你部車係指向右行緊，咁當你一鬆手，咪會覺得堂軚回右，但事實上佢一路都只係回中，指錯方向既只係個車頭

即係轉左彎飄移時, 堂軚扭左, 一鬆手堂軚會自動回到最右? 而唔係回中間?

唔係中間，堂軚會回到阻力最細嘅位置，即係你車身移動嘅方向

「咁當你一鬆手，咪會覺得堂軚回右，但事實上佢一路都只係回中」

作出修補的情況下是當你反方向調整oversteer ing。

btw 如果你想試
下次落雨試下重brake快速扭軚

我所指嘅中係架車既移動方向，唔係車頭指住果個方向